[I]白貓Project#153 你是擅長玩白貓的朋友呢

Yes!! 中埋二手魔王..

今次凱旋冇中過

走啦

唔知會唔會好似上年咁
下個pool開始大改革
全部萬血萬攻呢

咩叫二手魔王

me too

你齊晒仲點中

所持600

我準備好棄

一抽

唔洗下個pool
黎緊正月神解就新時代

等唔切棄左

屌撚死你

屌 全撚部法老黎

駁唔到

屌你屎忽

差果d 符文邊到打

11000石

真.盲咗

410石咪升到囉

直接按左下400石搞掂啦
搞咁多做乜

支持你

撚知咩,未試過有5位數石頭

請不要B害非洲人

認真答你
個活動完咗
等復刻

唔該

咁你仲迫害我地

認真講
未必復刻依d活動
你都係用石升算

回歸
想問梨除左咒弓
仲有邊把弓岩用?

邊塊板嚟 認唔到

送2本免費5倍書,但無掛機協

yes

雙獸石板
佔兩個格位嗰塊

唉 開新POOL未

會盡快儲石

抽緊名星會了

唔怪得 冇角裝到塊板升唔到

新手留名

係咪推完正月島會送免費10抽武

石都未儲完就開
請不要迫死寶寶

諗多左
係10抽保底1把5星武

巫女專 紙鶴專 水樹專 算OK
但始終都係咒弓最好
利申:睇攻略網講嘅

個島有291石 20抽武都送咗

抽人推未

人地渣住萬1石 撚狗咁撚 應都費事 理都唔撚理你班撚屌

南哥又勝

9-1 執骨場點樣過？
係咪要幫馬場執骨先過到？
邊個on9設計架

唔巧話1萬石
連5石甩禾都好耐未試過有

打錯字,5千甩先岩

不了

請珍惜白貓

痴撚線 又甲由又過萬石 點跟呀

班臭法老自己抽完爽完就係度拋膠

我估一世都去唔到一萬石

腎石就有, 要唔要?

其實唔難

C社隻迪迪尼侵侵又幾好玩

pass返十個pool應該儲到既
但如果有一日會pass十個pool即係棄左隻垃圾驚

搬石塊定揼石仔個關

放工

賭神又勝

買9件麥樂雞食下先

Pass pool 但又唔棄game 堅持儲石，真係難

比狗食

好耐冇買4件全翼食 陣間去買先

劣食

比兩隻大工我做乜撚野呀

跟賭神買幾場就有3萬石之力啦

痴線d麥樂雞排勁長龍..你地點解會有有時間去買

有d非旺區既 其實無乜人 我岩岩去左買 都唔洗排

唔洗排wor我果面

晏就排5分鐘就買到

where?

建生

今日入左1000盒 諗住聽日15蚊賣返出去

係個到實習?? 聽人講青山環境真係好好

買起咗m記

點解要虐待自己 食埋啲共嘅嘢

好多人連食都無得食

沒錯，依排翻青山，環境就一般啦

Ip都唔洗check你住建生

入咗1000盒 諗住聽日14蚊賣返出去

55

ms隻新爆絕好難打

weak

有錢人係唔同d

你都係膠層

樓下酒樓三十蚊燒味雙拼
又多飯又多餸 次次叉燒都半肥瘦
又有冰室茶記揀 除咗凌晨都諗唔理由食老麥

我要食人情味

食開27雙拼有野飲個間執左

走啦, 成日問人住邊

同熱愛這片土地

想食

前排睇完香港人泰國坐監篇新聞之後就覺得係香港有得食已經算唔錯

有冇lin

有龍馬就唔難

ms r埋d初顏就夠石抽多下10連

無錯 me 都就快無錢開飯

又多個人中瑪娜

唔識打

睇gamewith攻略

係咪突然覺得呢個世界好痴線

400呎訓70條友仲要訓43年

隔住個mon都覺得臭

佢9up姐 一個人訓係到都大約7-8呎 仲未計肥仔 400/8 最多咪50人

一間房訓50個就唔慘喇咩

D石上返4位數

六爺 住開一間房400呎

今日又射左250

一抽雙刀

食到氣流

梨冇用

你on9?
仲垃圾過原本個tsum tsum

得兩條友唔妥我即係垃圾

收皮啦 正月有開pool咩
係有bug千幾石唔知去左邊咋嘛

哈

我入去編成入面,但全部角都黑晒揀唔到
應該點做

上youtube睇人抽好多爆死

新花式

6段
連我分身都高段過佢

你分身幾段

二十九

好曬呀

正身呢

好玩過龍P

雙刀嗰隻英雄type角啊
茶熊1個島一開始送嘅

萬分感激

萬2石⋯

淘寶啦

想問下如果買左呢個5星確定權用黎抽凱旋 就點都中一隻限？ 因為睇list得限會出5星
定係我諗多左

淨係抽正月先有 凱旋唔關事

課啦

但我想要既係男主 唔想為有鳩allin

y

Not gay enough

Please feel free to be more gay

e 家d 新acc 有9999星武石咁好既

隻朱雀 極度燃燒 有成5百萬一下 咁撚多？

Deep dark fantasy

識貨ar

條友太出名姐

你打隻野越多血咪燒越多囉
mhp 5%
一億血=500萬

依嫁先知

聖誕樹50層係咪要每個難度打兩次

Yes ar

好波 重拾興趣先

有冇人可幫手開一場12島hard 14-3畀我打，要打隻利維坦解圖鑑任

12367

唔該晒清

第一條命正確打法係用炮台射

有試過，但可能冇射中，睇落冇效果咁

好多藍素 凱旋有咩武值得換架

你鍾意點就點

由下數上去：勇B大劍、女主杖、SH夏斧(?)、SH雙、人魚變、流星劍(?)、朱雀槍(?)、魔王弓(?)、情人節弓(?)

打(?)嘅都唔係最泛用，睇需要換

有曬

魔王專俾人瘋狂吹奏架喎
會唔會排咁後

會盡快用到

想問下點樣解鎖第二次

白貓越黎越多人玩

yes 好多新面孔

升左聖誕樹未

萌新在觀察

俾少少甜頭 等你班懵撚落哂坑之後太監先一次過收割

N理論再開始

黑色肌膚給他的意義

好悶 有新pool未

今次正月有無邊隻係抽得過?

冇一隻勁過釘宮

幾時開協俾人打分呀..要拎把素換凱旋D武

法米通話金SS果隻雙刀係唔係真係咁好用?

咁多藍劍早知就換多把茶熊武

好似廢過猶大

我唔覺特別勁

成set 普池水平
得朱雀叫好少少

招走住屌 同女主差唔多傷 自已參透

係咪出新入替

覺醒圖又靚

即係勁到要all in
收到

ok即抽

即係半年前既產物

即係可以再戰半年

即係女主可以玩1年

點解新正月d武器唔係跟住角色同步出

求開
H打到一半

勇者大劍隻角色係咪廢

唉 never lucky 現實同打機都失意

同步出先唔正常

有曬咁滯
希望正月d武換得落手

唔係

感覺上槍把武會好勁

隻角已經好勁

神武確認

好勁 100%
你有幾可見100%
擺明係好勁

又冇活動

Jg完打三隻以上好勁 好似係

有冇人開12H 14-3

魔王弓好似都係100%？

所以咪神武

09210

抽左250
好彩保底中シュシュ

chok仔呢

收皮啦

E巴

乞左三甩石

100%通常都係神武

仲未有專

你咁心急
一定是善長玩白貓的朋友

聽日

後日

朱雀槍(?) 勁? 要換?

Allin曬活動石 得女主
Last十連見大大把大劍插入地 即刻激動左一下
然後見到個肌肉呀叔對住自己笑

中左男主
太慢放左倉

唔好撚鳩d新手啦

又型又大力

記錯唔好意思

搭單問埋女主用乜武好

巨龍

咩啊 我咪新手

繼續吹

勇b 呀！！！！！

屌 隻X fragments過年前執左

屌咩 隻井弓都唔係弓手黎既 射到開機槍咁

正皮

中金狼

神劍榜話辣殺黎

開波未

你撐星火?

今晚冰度等

維記

all in 今晚車仔

賭神 無人應你 禾應你

Dead air

on9

有250

新手想問下, 聖誕樹果塊石板有乜用

sp 消耗10就+1%as 20+2% 最多100就10%

即係睇本身招2技既消耗既SP黎加成?

好想朱雀bbg 打鳩我

開1技咪睇1技消耗SP量
開2技咪睇2技消耗SP量
開武技咪睇武技消耗SP量

想調轉

隻雙同以前太陽拳一樣浪費左一招技位...
好心放buff技就放係3技啦

唔該曬2位

咁咪麻撚煩 不嬲一招技打到尾 武技都懶得開
3技仲要hold實

唔知你地講緊乜

局長唔記得轉番寶寶ac先回post??

金SS
俾下面好喎

oops 梳 唔小心踢爆左你

呢度好危險,好多分身

極危險 連思覺像也失調

又有250

祝福

唔知有乜好抽

知你齊哂

大把

有咩好推介

齊曬

真係無野好抽

係 等緊新POOL

悶

用緊正月角推聖誕島
別有一番風味

用緊聖誕角拎正月石
一樣另有風味

金獅
嚇親

禾刀系

點解成日有人負皮我

想抽能登打大亂鬥

大亂鬥唔係用女主架咩

啱啱3ke 見到有能登ta 大亂鬥片

能登枝炮遠好多
好似係

用隻普池黑翼斧都掃過去啦
搞咁多做咩姐

暫時無把武器真係夾到佢
把專都好似伏伏地咁

即刻中番隻先❗️

突然吹奏能登

J緊

一齊

終於可以加入討論

食到氣流!! yeah hey

真係食到

連寶寶呢個非洲人都中

個個都話自己非洲人 唔通個個都係非洲人咩

有無人見到我隻梨弓

入場試下先

Ching ho ball at

3145
禾儲唔到

抽啦望

15號出真限定典算

寶寶又贏

仲儲緊
希望黎緊出多兩轉戰國果類渣渣就好鳥

原來出面又發生大鑊野 rip

咩事?

新一年已經又車禍又斬人又日日有人跳樓

金仔準備射埋核彈

白貓post多左好多新面孔

ITDG 你的資訊真的很有用

成班傻鳩玩白貓

你唔係

10500

我咪就係成班傻鳩之一囉 我冇唔認喎...

收皮啦撚屌

邊有多到
咪又係神UP先走出黎果班

仲要淘寶帳

中左朱雀未 諗緊連唔連專好

限定海豹團

梳,上黎曬太陽

連jer

ON9

出專未

地拖又勝

朱雀呢D廢角狗都唔屌

清識波

禾有個南gor帳

收到wind

執咗

幾時出白貓2?

那時

白貓出2應該會同sd高達online一樣命運

大劍黎講e家有冇邊把換得過？

中學果陣玩過1，仲記得果陣over強化部地獄死神高達係度玩秒人

請問這裡誰是負責人

勇B

問焗腸

好

唔好

除非好

神解正月未
想睇聖女打甩大隻妹個頭

又撚新手

YES 拎緊去推聖誕島

日本仲放緊假？

槍專收到風好撚勁

今日養生

斧都係

仲抽緊

請問甩星星典先打到

後半島中間棵聖誕樹

等你地冇得簡 啲素劍囉黎
換正月定凱旋pool 既專

會盡快升滿

女主再見
真扎再見

執得未呀 正月活動=冇

2次凱旋都未中過好野
第一次就全部抽Sharehouse追真扎
今次就全部抽男女主
一隻都中唔到

同路人

我都無中過好野

任課架喎

RJ又勝

補返隻偶像劍 之前5缺1

3點飛船又冇load 白猫已死

中晒所以唔load

有load‼

正月隻4星斧勁唔勁?
中左

係都要等凱旋完晒先出武，等人諗點用把垃圾藍劍。真係屎營運黎

好勁

正月d武全部神武 由其係槍

舊登app嘅ui垃圾到

又放置,痴撚線
執未?

日本今日先正式開工
你班有心人駛唔駛咁心急

RJ 叔

叔夠未

終於有時間推下島

幾時出限 拎正月角打得好慢好辛苦

想推倒

推島

Intel係咪爆咗單大獲野

金狼拳都幾好用
可惜男角

用帝國弓推圖仲快

係 全球中伏

正月啲角專武幾時出？

下期六合彩開咩no.

點解仲未執

印象中唔係解圖話5號出咩

出面見到正撚到仆街

執啦屌你老母

人造人?

chok仔今日又掟咗啲石落海？

又係雞type

說好的不要再說

下次圍爐個陣一齊出黎抽 吸下鳩比同大醫生啲法老運

放工開白貓望一望，屌你老母冇更新
垃圾日本仔放完假開工唔使做嘢㗎？
炒撚晒佢哋再執埋佢啦

唔知其實唔洗答

it狗唔係人咩

其實一早講左係5號

有兩本5倍今晚到期
正月島駛唔駛刷石?

上星期解咗包係5號啦

好耐啦喎

泡菜狗

又唔係過人世..

咪係
況且過人世都唔輪到我啦

泡菜will百步笑五十步

鳩比

拜咩

考古

咁都正
chok出街係咪周圍扯旗

Btw 條女叫張藝媛

Yes you are

嘩屌 聖誕樹係50層 3個難度

每個難度要打2次

300層

訓左無睇
今次正月pool一眾白貓kol 吹奏邊隻角

聽講朱雀power powerful

苦槍最勁

連埋專超勁

今個pool想特攻J火力都無得J

Ching個名好熟口面

佢排朱古力已經夠我射幾次

屌你菊花

我要瘋狂玩白貓!

幻覺呀will子

朱雀

好想朱雀BBG鬧巴架

鬧緊

先生 這是你的醬

南叔

南哥

Dim gun

得萬3 點同賭神鬥

係分身 都萬三 ....

唉唉鬆

梳 推哂島應該有2萬2以上 我諗仲有可能見到下賭神車尾燈條尾影

三萬石 過夜

除咗屌白貓老母之外、
都唔知講咩好了

屌淺井老母
屌埋馬場老母

16段分身

抽得一下就叫春, 除左打擾伯母之外
都唔知講乜撚好了

3星new

珍

250跌都跌左啦

無知一問
一下250 齊pool 難 定抽呢張紫變難？

紫有咩用?

《天堂M》玩家大撒幣200萬台幣沒「紫變」！橘子：希望玩家找到樂趣

班狗狗

問六爺

橘子：希望七爺找到樂趣

隻狗真係好好運

???

200萬都敢叫春

識人合左18次都無 合一次最少駛幾廿萬自己計

200萬係咩單位

台幣

計台幣咪變八爺

答埋上面條問題

紫娃黎講 同紫變都係一樣玩法

首先你要抽到4隻重覆既紅色娃娃 先可以合一次

即係你最少要抽5隻紅娃先有入場劵

紅色0.01%抽中 台服平均10萬鑽一隻紅 合紫娃機率10％度

咁你話250中限易d定係合到紫娃易d

200萬台幣 係台灣樓都買到
但係50萬港紙係香港真係唔知做到d乜? 最多拎去投資

Yes 所以我選擇課落白貓

200萬剩係變身個筆ONLY

未計娃娃 飾品 裝備武器 法書

禾記得禾係用大小姐同南GOR換左個阿伯返黎

不過呢d又係搵黎講
某本上課得幾百萬個d 身家都坐底幾億 一係遊戲公司d媒
唔洗你擔心佢蝕錢

呢個真

第一個紫變係橘子工讀生 之後基本上都係土豪抽

個個都係老闆黎

你終於認係老闆 仲請唔請人

又屈

點解要咁貴合嗰隻ON9骨頭
隻嘢有咩用?

巴閉囉 英雄主義 疊馬

個隻我覺得無咩用 要之後出既紫色娃娃先勁

on9先而家合

果然係666666666爺

咁岩有土豪合緊 有興趣自己睇

痴撚線 要6張紅先 有10％機會中紫
但本身中紅既機會率已經係0.01%? WTF?

果隻叫死亡騎士 以前要玩到52lv後先變到 全部變身入面最高近戰攻速 係天堂好有代表性
（之後出左好多新變身）

都係白貓好...無課都夠爆機

咁係咪好似六爺咁講 打後個d變身勁過佢?

藍可唔可以合?

原來白貓咁佛，要課金g持下牙鳩

👌🏻👌🏻👌🏻過緊數

人地一個月課7位數

白貓7位數可以課3年 好抵玩架

係咪好後悔之前成日鬧牙鳩

唔知手機版出成點 因為頭一批變身係去到死騎最勁
天堂係出名難升lv 下一堆新變身要去到55lv
以前玩成日 可能只係升左0.2%exp

咁岩 天堂屬於佢地童年回憶個班 上晒岸 有錢 真係比黑橘按住搶

唔係童年回憶我都唔落坑 白貓之後已經差唔多一隻轉蛋手遊都無掂過

咁依嫁一張紫變 值幾錢港幣？

好想課埋PAD
G持蘿莉控

真係覺得好傻仔
明知佢搶錢都要自己跳落坑

你覺得舒服多了

佢話呢度360萬鑽 係講緊新台幣定係鑽數量?

合到

咩驚黎

好似話條友係麵店老闆?

差唔到幾多 350萬鑽都要起碼要270萬新台幣

但老實講 今次真係無人估到黑橘真係可以咁閪
夠膽咁樣賺到盡 都唔知話佢無腦 定係聰明大膽好

屌你老味 條友幾廿歲抽隻手機GAME抽到喊

係 天堂個班多數3字頭啦

即係原來6爺都

27 但唔敢裝黎玩
賣曬2個腎都唔掂

而家睇返啲畫面咁樣 唔係有回憶加持送AC九成人都唔會玩
好彩以前係玩開金庸

抽撚到喊係咩玩法

喊出黎!

黑橙不嬲都係遊戲界毒瘤
應該睇中玩手機驚班人已經抽到中晒毒
先敢閪到咁樣都得

係 都唔知話佢閪 定係聰明大膽好

唉 molamola

佢都知自己個朵臭晒啦
而家又有傻仔落搭 不知幾醒

每日都係咁 對住白貓

禾抽開呢個Gay率

我下次要幫南哥抽下

係咪有六老闆請打手

天堂打後出果d變身都唔夠死騎勁(要到超後先有)果時52lv變到真係身份象徵黎

六爺話廢

咁以前舊天堂點先變到死騎

講緊娃娃

同埋原始死騎變身係天堂m 到左52lv就有送 好易有 綠變黎

白＞綠＞藍＞紅＞紫

52lv 用變身卷軸就得 係手機版先再細分左rare

籣gor

我都係講緊舊天堂
m版真係留返俾六爺呢d m玩

腩gor

沙叔

淨係玩過魔力冇玩過天堂

最後一日...終於追到魔王弓

頭先我有睇直播
佢抽到紫變全公司放假一天(星期五)
話員工有連續三天假期(即係六日例休)
唔會係麵店喎

你知唔知佢抽左幾多錢丫?

岩岩睇gamewith 發現龍女重係個榜到

最後都係追唔到男主 出左3次女主 on9

唔係幫人抽咩

摔到甩手皮夠唔夠家下d新角2技咁高傷

夠

企左成年 抖下啦

希望聽日武器生生性性
無晒素諗住抽下150保底，藍劍都要用埋佢

次次都抽又次次都中緊係唔夠啦

課左5星確定權未呀

真係得個企字，果陣解完真係一次都未用過
你捽撚埋我果份
街場都無見過人帶出黎

無啦，上年幾好運
今年第一炮已經食晒屎

唔會再中馬場計
除非又推真札做g

街場緊係曬吓角行行企企等你打

上年都唔好運
今年未知

SAME

今日滙率
1 鑽:1.2港元
定期年息:0.00厘 (預計今個年度會加息三次)
日元兌換折扣價：100點子

十鳩幾把素未用
保底都要諗下抽唔抽

睇返d舊相
點解人地玩白貓識到女...

me....

小妹唔介意同你做fd子

互射

Chok 真人係咪好靚仔

似係

毒柒

高富帥

#you too

幾時改名叫18號

早晨

我肥矮毒柒

已準備4把素換槍

一把唔夠

日版大勝

已準備150石10把專

2016正月幾時神解
想睇迪恩大巴大巴咁車落金獅到

白貓已死

講真有頭十算係咁啦

今年一定倒

ff

pad 畫張公仔 改下技名 就係新限
賺撚到笑

保底係咪2把

1 好似

有頭10仲點死

今日grossing跌出100未

白貓死咗 邊個最開心

蘿莉控大介

寶寶

隻pokemon go以前出果陣班死忠好撚串柒
話以後唔會再有app上到第一
做乜而家做左過街老鼠

武器果到係點 ? 保底抽一次定係過左nm先保底 ?

Pkm過氣了 不了

個陣唔使返工日日宅係屋企所以棄jor

過左nm,十連武保底5星1把

哦

清塔都清半日

一日只可以打10層

咩,聖誕樹個有限咩

我既意思係 我既真人體力只可以支持到我打10層

走住屌打到一半已經唔夠力水

限苦會戰勝龜來

好緊張
唔換魔王弓,4把藍劍等換正月神武

想問係咪推哂正月hard之後 草果啲分應該會夠有兩把藍素劍
點解我得一把

10萬、40萬各1把

等睇全部廢

聽講正月槍可以企1年

地拖認證,正月神武

有一把神我都幫你含呀

又呃鳩含

反正都唔會含
要跑嘅又唔跑
心灰了

準備跳多個大跳落男女豬pool
求祝福

邊個負皮禾
兩分鐘兩個

收到瘋 把斧係大掌

$#比狗屌

朱雀快撚d死

未出武已經上左金ss

出埋武上埋top1

成功祝福

關我撚事牙

神解未

On9仔

仲有448
唔追晒佢點對得住之前果幾千石

你跑完我再抽

大醫生追咩

Gun
佢肯跑 就算我一早齊撚左都gun你抽一大跳

網絡欺凌

配布角?

一早齊撚左

好醜樣 又唔夠白

無呀,介紹下
下面留言都話點撚解無配布角

上年話要收阿鳩皮既拖清已經發動左幾多次10500戰術？

白貓post最不可信說話
1.地拖：唔會再課

唔該哂

返去玩pokemon go啦你

2.樹多村光:祼跑

2.樹多村光：找數

個陣夏日條女又係唔撚出之後先補番

係咪隻鬼？

你變花心左之後都要攻擊自己人

係

你地兩個一擔擔

煮直上水未
佢地冇人負皮搞到去左負我

把槍真係神武

斧快點收皮

3點

又勝

咩話,早期clear nm有10連保底送

堆被動冇乜特別

JG10%SP回復

唔想抽 送黎托咩

勁到

白網又有雞札出啦

on9 game

有主動睇未

屌你老母成堆廢武
槍冇緩回你要滿血金身做乜撚呀
朱雀冇減charge time
能登冇緩回，80%血金身即係開2次s2就要開s1

堆野真係睇到頭都大哂

拳招技做乜鳩

都知屍社唔會咁好死
派幾把藍劍
就係出啲撚樣廢武出嚟

仲要咁多把藍劍

馬場..我想換返魔王弓

光仔..我想你找數

把雙刀換唔換得過

凱旋完左

換左 TOP1

屌想用返d藍劍都唔得

能登專做乜撚啊
能登本身咪有異常盾

含淚換雙刀

劍ok既 雙都還好啦
槍唔識評 勁又唔算 又唔係特別專 但又絕對唔廢
其他就算數啦

好撚on9
武可以同隻角完全唔夾

80%金身唔係開1次2技補1次血咩

普攻流角色比殺怪回Sp

雙唔係仲廢過拉打果把？

今時今日仲出30%

攻防回up做乜柒
而家啲角點會缺呢啲

劇情角
之前條片都有講 如果人氣高嘅話 可能會好似隻鬼拳咁變配佈角

喺劇情度識講日文之後幾可愛

要回sp姐
冇初音雙都焗住要換返把

仆街冇野換得落手喎
堆藍劍擺過期？

雙刀畀殺怪回sp本身就on9

有初音雙 係冇隻人
而家更加換唔落手

完全係鳩出 同隻角完全唔match

普pool有冇邊把換得過

訓左冇睇,邊d係專武

應該話換返黎都唔知比邊個用
正月堆人又冇

Dllm 早知換埋拉打雙

我諗住換劍算數 頂多換埋槍
其他不了

咁唔洗換

牙chok又發巔
唧係中左好多正月角

又逼害chok仔

換返vincent槍先

d武係出比2017正月神解用

含淚換劍
啲藍素就黎過期

抵啦拉打雙都唔換

換劍等佐倉神解

等我負皮大醫生先

呢隻野最大問題係個紅光太煩
唔係要特登上紅光既話
淨係儲氣唔普攻咁走住屌比個回sp佢其實都係好野黎

邊個敢迫害佢

又藍劍又保底
俾啲咁嘅垃圾 寧願唔要

堆藍劍點

走啦 發癲係堆免費藍劍 仲有抽人送果d

無正月⻆ 邊把最好？

最失望係個拳 本身隻人勁 把野被動又最似樣+最夾 但係主動不知所謂

特登等凱旋完左先出武
咩事心照啦

堆藍劍捱唔捱得到去下次限pool

劍掛

長路漫漫是如何走過

能登仲期望佢把武識回血 點知乜鳩都冇
比個殺怪回血都好呀

如果有緩回真係唔同晒

佢唔會咁仆街2月2日出下一堆武掛

月底咪出新野 想點

把劍換比佐倉用

真係幾岩佢用

兔劍有新玩具

冇

得拎槍果個dim suen

抽到金獅槍連專, 係唔係可以毀天滅地?

正月果2把藍劍去到幾時

金獅用返上年正月把槍好似仲好

你確定你會再拎番隻金獅出黎用？

認真 幾好玩

訓左冇睇
6把藍換乜好

最抵換好似係劍

15號就到期,係咪都要換把,有邊把可以免強換得落?

有紅蓮拳件武 金狼個把就

撚有咩

斧必換
雷姆終於可以無限鬼化

咁隻拳用邊把最好？

拉姆/紅蓮2

本身仲諗住推完個NM抽一下武器當拎下素都好,依家唔知仲抽唔抽好

咁咪食唔到第一被動
鬼化比人左落去打就回唔到血

你都識講當素,把把都係素

撚有

醒少少用火事版啦

咁抽到果把正月本身諗住可以用下架嘛

抽保底是否弱智

你乜都無既

已經後悔緊換左雙專了

擺係度由佢過期都唔換

6分1機會中雀雀 希望中

原來得一把藍劍係15號到期
其他都係2月2同2月27
咁唔換了浪費一把算

我屌
15號過期把藍劍送比馬場算了

朱雀用人魚斧仲好,不過冇跑速

冇load 但係

雀雀是我的 二三星是你們的

又係班撚屌歐洲人

而加先中

siu lun jo
jm9

含淚換雙清藍劍 保底刀5洗抽

能登繼續用水母專

回SP都係用偶像法飾品算啦

咁蓄力呢

末吉

大凶

限苦要比人笑幾耐

痴親槍職一定

你地識條春咩
佢繼承1.0傳統低傷
設計係冇問題

實戰就唔會覺得佢低 好似係

人魚專咪有跑速同減蓄buff囉

今次正月大獎係咪朱雀?

無實戰

相反地睇, 其實我地係慳左3把素

係呀, 同BAND 5但考全校第一一樣
勁到爆

諗緊用紅蓮2定 咒 好

原來冇跑速buff
記錯，sor

槍職最強好似係桌球槍

唔好咒 佢要普攻回血
用咒血都未回得切就比人秒撚左

屌你清曬個NM都係得27萬分,仲差果13萬去邊度搞好

等協力

尾2個關囉

13-4/5

最尾打龍囉
之前刷hard金狼一下s2清場

NM 有咩送？

矛金狼牙

男主
武又咁廢 d石都唔知拎去做mud好

仲打緊聖誕樹

你都唔抽緊係冇

OK Thanks

11點打到家下,就打完

矛石牙

新人留名

乜原來仲有咁多人玩白貓

有谷

呢排日日都有得拜

傳說中既小圈子谷

2000石都這矛

殺到黎啦

想入谷

是咪巨頭谷
唔係唔入

出去開返個重有無人玩白貓嘅post先

巨頭夫人

有大神谷

小薯唔敢入谷

萌新留名

唔怪得呢排咁多新面孔
係咪全部谷友黎

64個巨頭
想問下小薯未夠15段入唔入得牙

新舊人都入得

即刻靜曬
molamola

個個都入曬谷傾

遲下步pad post 後塵

準備好J圖了

想睇

個谷升到73人

痴撚線仲有白貓谷

咁洗唔定 仲有冇人玩白貓(1)
我驚冇人玩

快啲貼

請珍惜白貓post

屌你老味 角就保底限苦 武器就限苦專

幾正
中法中劍你仲想哭呀

劍專唔係話大獎咩

今次隻斧點
好似幾勁

專係 人唔係

可以j喎

J限斧

成排朱古力 見到都濕哂

幅覺醒圖仲有冇著底褲

雞扎真係好好用既姐,終於打完聖誕樹

早你一日

完全係就執既模式,大家都係度懷念過去

我登入未夠千日,出返去先

裸跑出黎得唔得

有沒人有武器嘅總結

勁到爆廠 快啲抽齊

玩左成日白貓,好充實

失眠玩白貓就岩哂

金獅連專升上TOP1未

係我心目中既第一名

講個笑話
白貓正月2018

講多個
白貓正月2017

論文之力

金狼用咩飾好？

又上返1千
抽埋下次限唔中就棄

清埋nm應該都10點

NM有冇100石

好愛白貓

bob叔坐郵輪上連登

有130

等睇我中槍啦

已經中咗

個個入哂谷傾
估唔到白猫po會快過白猫執

有冇小圈子谷收留新手

聽講隻新戒勁過晒as20同30攻戒
仲要唔洗刷

又點呀

好想瘋狂討論白貓姐

邊撚隻

勁得過BP+30%再叫我打

charge15攻、as
20攻速
距離延長

岩岩回窩 想問下變身咒武係未咒島中間果關？

保底抽唔到
含淚換苦槍

dllm 保底武中槍

聽講真係好多人保底中槍
有陰謀

送素
馬場係咪死撚左

點解我唔中 dllm

friend list好多人換左拳 真係勁咩

唔勁做咩換🤭

唔一定係換嘅

Mon friend list

星期2 得8度 已經請左年假^^ 射波

表情撚

仲討論白貓

情不自禁

阿比真係好可愛

冇人點換

小學生仲放緊聖誕假

邊度刷

而家先1000

阿比阿榮

請問這裡有無管理員

已經換咗！

我係佢地爸爸(鬼父) 請問搵我兩個女咩事

屌你個女

過繼俾me

黑劍

升幾個爛鬼石板又冇曬細饅

話請就請 任性

幾時DL返

大老闆你鐘意唔番就唔番啦

洗撚刷，正月nm送

唉哥請唔請跟班 我識擦鞋同擔遮

梳

樓上隻臭雞邊個嚟

黑人問號??

日本既凍都舒服過香港

唉哥先係大老細 禾小薯

日本10幾度等於香港差唔多20度咁涼爽

小薯都課到6位數
大老細重得了

香港既濕凍 全球最凍

好想去日本

年年我都番香港避寒 講咗咩自己參透吓

即係你係西伯利亞人

Me今年去咗西伯利亞避寒

應該減返2百幾
個ACC一到手果陣已經2百幾日-.-

金狼專武技7到

打邊關多分換素劍

有個外國人千辛萬苦集齊七顆龍珠，
神龍出現後用日文問他：「你有什麼願望嗎？」
外國人愣了一下說：「Can you speak english？」
神龍：「Sure！」
然後神龍就走了。

...

お栄

話時話呢套動畫幾時出
想睇

now

有冇人可以解答新手今期大獎係邊隻？

未抽就收手

抽左就節哀順變

槍

今期槍既實力明顯同其他唔係同一層次既實力

呢個珍,刀槍不入新一代top0

星期六25:00 日本時間
姐係「今晚」

中左隻斧
係咪可以收返埋

見雙擺第一以為大獎點知係槍

想睇生肉

23個鐘後播

佢個武器補底值唔值扔150石落去

chok仔今期又扮乜？

保底有把素 歐起上黎150有幾把素添

執左

還有你

moon post

抽左，3把素

Molamola

又多把劍俾阿銀玩

新一年就有咁多唔妥力

1001

白貓project?

白貓玩家 既討論區

真心想知有冇人同我一樣肝哂每期活動+認真玩(350rank 15段)
身邊啲FD就算有玩都係hea 得閒抽下角就算 好難熱烈地討論

二十段都未夠叫認真玩
一陣有人向你發動性戰

二十段大神

例如 局長

997

我醬油user

999

1000